堅係臭雞

今晚做冬有雞食

我又要食

帶我上你屋企做節

臭嫁啵

咁快見家長？

食雞脾

你想摸我隻雞脾咋掛

想食

為食豬

我食

臭豬

@淨狗 有人想食我

失敗

你臭

食餐飯

唔想同你食

你仲臭！

我嫌棄你

我都想食

Yes I am

你係